有冇人係臨訓前同起身個時都會鼻塞

但係起左身一陣就會冇事
呢排成日都係咁

鼻敏感

鼻敏感囉
我係起身時塞到中午
同感冒又幾似
所以次次都拖到中午打後先會知要唔要食藥

依家好倚賴安鼻寧
一塞就噴
唔知有冇副作用

轉天氣 鼻敏感
你試下開冷氣訓 肯定仲犀利

屌 係呀
琴晚開完 今朝塞之外仲流鼻水

有無方法解決

用多一排就冇撚用